屋企人D廢中思想真係好難頂

我媽啱啱落街 見到有人排緊隊拎野
之後見到隊尾有個廢老臉色白 就沖過去懶關心
又就去大叫要d員工俾佢排前d 個個都話唔可以
佢就喺度大吵大鬧 前面個後生仔話：老唔係大曬架！
佢就鬧返人唔敬老 之後死死氣返屋企黎煩鳩我

:我 :我老母

:咁呢個真係你唔啱喎 同我講我都唔會讚你
:你有冇同理心ga！！！個公公睇落去勁唔舒服！！！
:冇人逼佢排架喎 加上佢真係唔舒服 就會死埋一邊休息架啦
:點同啊 人地老人家黎ga！！！好應該俾佢排前d！！！！
:屌 老人家既時間就係時間 後生仔個d時間就唔係咩 人地都排咗好耐隊架大佬
:咁又點喎！！！而家d 90後咁唔敬老ga！！！！！！（不停重複呢句大叫）

屌你老母

好反感

大力d屌

yes 重要發返我脾氣

屌埋我個份

應該扶佢去隊尾休息下

拎咩先？如果唔係必需品，抵你比人屌。

佢就喺度大吵大鬧 前面個後生仔話：老唔係大曬架！

真漢子

而家d 90後咁唔敬老ga！！！！！！

我都好憎呢D人，以為老就大哂！
利申：廢中，唔係個個廢中都係咁嘅，唔好一碌竹打一船人

洗撚扶 個老人家本來都話冇事冇病冇痛
係佢自己多事

已經讓咗位畀佢入棺材先
啲廢老真係唔識感恩

有後生仔排斷估都唔係必需品
同埋點解唔係必需品 我就要俾人屌

真心型

有聲

sorry bro

最憎呢d多管閒事死on9師奶！
試過俾個師奶拍我叫我讓位俾個中年女人
個女人都好無奈話唔需要 話一個站唔洗
個師奶屌我唔敬老

我寸佢「乜你認為人地好老咩？我咁睇你仲老過呢位靚女喎，你最有需要都有位啦 」

佢俾我激到生蝦咁

關愛座 關愛廁都算
可能遲d連關愛隊都有

好型啊絲打

巴打幾歲

死老野

唔駛sorry , 好多同我同年紀嗰啲舊同事同學，大部分都係呢種人，我都覺得自己怪怪地

有啲老人家本身個樣睇落就係咁
老咗啲樣都係咁殘咁攰架啦
真多事

你都好老